
Это не про дороги и не про таблетки
Сила музыки больше, чем эта клетка
Мы продолжаем соблюдать традиции предков,
Оставаться нормальными и жать руку крепко
Это не про гламур, лакшери и прочий шик
И это точно совсем не gangsta sheet
И те кто не торопятся и те кто спешит
Каждый сам для себя услышит и решит
Каких вершин надо достичь чтоб успокоиться?
Где последняя ступень мастера черного пояса?
И само собой все точно не устроится
Вот мы и боремся за эти остатки совести
Это Сталинград — Курская дуга
Дорога на Берлин, Герои-города
Россия-матушка — как воздух и вода
Я патриот своей страны и так будет всегда
Это то, ради чего можно умереть
Как ни крути, нам всем в этом огне гореть,
Так что лучше за дело, чем стоять и смотреть
Как на торгах свинец меняют на медь
Это я про оружие, оно вам будет нужно
Небо плачет, а мы идем по лужам
По суровым стужам, по морозу и холоду
Этот рэп — как коктейли Молотова
